［美魔女］52歲未亡人吳婉芳 vs 49歲lemon tree蘇慧倫。。。

未亡人

Lemon tree

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

52+49=101
剛好大過100歲
耆齡王唔使要鮑姐啦

行動代號 驅風

口裡說不。。。

身體卻很誠實。。。

兩個加埋過百歲
真係玩足都玩一世紀

吳個仔plz

Casper

我要細仔啊吉

Casper才是王道，醉曖胡智略

佢個仔會唔會有日老過阿媽

吳婉芳對腳正撚到

成日覺得個呀媽靚成咁
做呀女既 揾得啲男朋友一定成日想母女丼

加埋吉妹過唔過百五歲？
吉妹果然係另一個年代 我都唔識蘇慧倫呢個人

話唔定佢個女d男朋友係bi 想上埋佢d阿哥

張可頤 都差唔多 51 歲了

佢啲阿哥吸引到咁
突然覺得佢個女好慘

仲要睇樣似肥底

你一講兩個加埋過百歲我就諗起之前有個連登仔話要屌鮑姐

鮑姐正呀，耆王識食
我要吳婉芳就夠
緊係唔係要嚟食啦

Casper同芳芳正撚到

其實望真啲，個妹同阿哥係餅印咁

你咁即係話個阿哥女人樣啫
唔准你咁樣歧視人

其實講緊阿妹男人樣不過男生女相一定好過女生男相